景甜呢條臭閪究竟邊個包緊

邊個咁大勢力

你搵下佢老豆係邊個先

內地大曬金錢、捧極不紅，近年卻積極轉進國際市場，與許多大明星合作的80後藝人景甜(28歲)，其身份背景一向成迷，就連內地媒體不敢觸碰。不過，微信公號「拆哪兒 」今日一篇「拆解景甜：捧不紅的女人 拆不穿的背景」在網上熱傳，但文章很快遭刪除。原來。景甜的父親被指是去年上調中央，出任中宣部副部長，今年掌管央視的景俊海（56歲）。

景俊海，陝西白水人，西安電子科技大學半導體材料與器件專業畢業，長期任職西安，官至省委常委、省委宣傳部部長，陝西省人民政府副省長。但去年仕途更上一層樓。而同是西安人的景甜，畢業於北京舞蹈學院附中2000級中國民族民間舞專業、北京電影學院2007級表演系本科畢業，經紀公司是北京星光燦爛影視有限公司。景甜有北影校花之稱。

原來唔係俾人包
我錯了

皇親國戚呀 包返你轉頭都得

佢肯我唔拘

你地知道得太多喇

其實幾正

條女好大撈味

習近平親信

呢個標題正

因為「捧不紅」而走紅的景甜，超硬背景大解密！

景俊海（1960年12月－），陝西白水人。男，漢族。1982年7月參加工作，1982年7月加入中國共產黨。西北電訊工程學院基礎部物理師資班畢業，西安電子科技大學半導體材料與器件專業在職研究生學歷，工學碩士。曾任中共中央宣傳部副部長，中共陝西省委常委、宣傳部部長，中共北京市委副書記[1]。中共第十九屆中央候補委員、現任吉林省人民政府省長[2]。

景甜從出道起背後便是「星光燦爛」公司及專門人員投入資金和精力重金包裝打造，但是她屢捧不紅。在這樣的情況下，仍然得到樂視和萬達不惜成本的追捧，這等實力不是普通官員（如陝西省委書記、北京市委成員、中宣部部長等）的能量所能企及。

父幹加上再俾更高層包

邊個夠膽包 個老豆都猛料
包得真係……

大家退後，粗重野等我黎

樓主話景甜係臭閪
下世小心啲

點會係包, 擺明係父幹啦, 有邊個會為玩玩下包一條女使咁多錢, 你估真係初戀咩

習帝私家……

正臭閪黎 成日係啲西片走出黎迫人睇佢

生小雜總，遲下做太后

佢個D樣大陸一個招牌車落去死幾十件啦

樓主下世小心啲講野

但佢一d徘聞都無，如果只係女洗咩驚而無，除非鬼父